COVER LETTER你地會唔會每一寄都改一次日期?

唔洗寫日期

你講真？見多數 template都有日期